有冇人覺得單車漂移型到仆街

係街做實溝死女

仆街個時笑死女人

ek3單車?

個肥仔個條係最型

依個真，到依加睇都係佢最完美真正人車合一 ，後面d選手比佢咁樣入灣嚇到減車速。
仲要有觀眾打氣：嘩！！！好波！！！go!go!！

個肥仔勁過樓主個段片

樓主段片好多都根本唔係"drift"
反而個肥仔就型到痴線

真係剪得好正

點先算係?

等睇＂其實唔難＂

以前踩子彈仔個班好多都識肥仔咁片不過係直路 壓低一邊身，個 腳踏落到地係咁噴火花

單車新人王都好型

呢個動作其實唔難
尤其係高抓地力既石屎地/公路
有入開山既MTB車友基本都做到

只係因入山泥路抓地力唔同
唔會壓到咁低咁轉彎

如果講難 係彎牆訓彎仲難
唔只壓車 連個人都壓埋

2:10失敗試範

型到仆街 但咁肥都係溝唔到女

肥仔MK車飄型到

人地而家條女不知幾正

圖？

好尷尬